尼馬好似同金球獎越黎越遠

而家都唔知排左去邊,沙拿都前過佢,麥巴比分分鐘做埋大佬
佢既成就睇黎都差唔多定左

性格累事
都成26歲人
仲掛住扮MK搞小動作
世界杯呢d咁重要既賽事走去係咁插水
如果佢專心踢波
以佢球技一定勁過沙拿

講撚到沙拿勁過尼馬咁
論現時實力得世三同尼馬可以爭世三

成就應該同洛賓咁上下

沙拿勁過尼馬有錯？

等睇尼馬fans拎國家隊數據打飛機

心態就係
控球扭波尼馬高一班

基本上佢一攞波啲人已經諗都唔諗就出腳閘你 比起mark其他球員更落力

實唔實用先得架？

事實係勁過

實用過夏世三爆入去之後唔知做乜

尼馬呢排少插啦 有進步

同金像獎近d

純講技術上 ,唔係比賽有冇用.
沙拿右腳就跛既 尼馬左腳起碼都叫有返d用.唔係單蹄馬. 沙拿咪洛賓之流, 尼馬改善到心態 用返d實用性既過人 就美斯級數啦.
以尼馬心態 佢踢乜隊都冇作用.

行緊羅賓奴條路

屁馬fans話屁馬>朗

踢到咁唔係諗住仲有得爭下

巴西人係咁上下啦

由佢去法國開始，金球獎已經唔輪到佢

美斯級數

真

球品差
撩事鬥飛
幾好波都無用

想自己做大佬所以避走法國，結果連Mbappe都就快追過佢
隊波歐聯又垃圾，四強都未入過

出道已經好憎佢
以為去PSG係想獨當一面對佢有d期望
點知去到又係拇特權扮大佬
球品更加唔使講
郁d又喊成個女人咁
快撚d收山唔好獻世

佢講過偶像黎

踢多兩季先講啦

利迷覺得自己隊ball世界第一

True, 一季入60粒都唔到佢

尼馬係疤都威左幾季
咩盃都拎曬又幾次救世
唔係話沙拿廢
但得一季神射又無盃已經吹到勁過沙拿

好地地留係巴塞咪幾好
等老果代退落黎咪你既世界

根本條死mk正正經經踢波就好撚勁 對比利時果場死到臨頭勁撚到 不過太遲啦

明明上年成班黃狗朗狗 拎尼馬打曬飛機
話尼馬實力已經超越美斯
而家呢? 尼馬越來越沉 巴爾賓周馬兩個踢到曉飛
誰是真球霸

有冇人覺得佢太上腳?
成日拖到凍晒都唔俾

咎由自取

呢個真
比盡咪細哨級

唔係串, 但呢一刻的確係

bale都勁過佢 係易傷

當年真係好勁
今季做大佬唔知可唔可以有爭世三資格

屌你王騎分身
咁都燒到丙

去party密過踢波

美斯咪又係無緣三甲，喺度認屎認屁

離金像獎越來越近

下neymar勁過salah
neymar有邊季可以入多過25球阿

尼馬唔叫沉啦
keep住入波助攻
係唔夠其他人搶眼姐

今屆歐聯拎冠
下年暑假巴西贏美洲盃咪有

不過歐聯好難

加埋歐聯神射啦
決賽對朗/小花既話冇神射都未必係佢

FIFA仲有92

玩死psg同巴西隊

睇怕丙朗今年都回塘 各球員可爭世二

本身留係巴塞做王儲咪幾好
肯學嘅美斯大把野教佢

又係你條盲撚賤種

佢唔傷果陣一直好勁

其實都係 唔敢太過吹奏啦始終成日傷

去到法甲理得你入一百球，含金量點都無三大聯賽入三十粒

尼馬插水就高好多班
沙拿射波扭波勁好多啦下話

有睇上一場歐聯嘅應該留意到，尼馬仲有80% 但係真係冇乜運氣。同埋睇住佢左邊打到右邊，真係一個打晒咩大佬呀

行偶像派路線

扭波先係最無可能去到. (同peak time 比..)

視野心態射術勤力可以Train到去美斯級數..
唯獨扭波真係無得同Messi peak time比, 美斯既天份, 史上同幾位既Dribbler, Neymar 去到呢個歲數無可以train到ga la.

美斯d一扭n真係on撚9 前無古人後無來者

係巴塞
有牙蘇美欺兩位老大哥帶住
應該前途無可限量
見你果場冇波入
有十二碼都餵比你食
都叫做贏過歐聯風光過

點知你條撚樣少年得志
唔知係貪巴黎幾個臭錢
定係唔想活係美欺既陰影下
死去二線聯賽做大佬
射個十二碼都幾乎要打交
國內聯賽就恰小朋友
出到去打歐聯就做十六郎

爭乜撚野金球

慢慢留係法甲同卡雲尼爭12碼算啦

沙拿爆左一季就話勁過尼馬
今季點勁法
人唔笑狗都吠

尼馬邊度愈來愈沉呀
巴爾不嬲都勁架啦 2016年uefa 入3甲呀 果陣夠有朗啦 白痴仔

皇馬既拎獎都要拎埋出黎認屎認屁
好撚慘 你隊波呢

佢帶動唔到成隊波發展

啱啱對利果場隱哂形咁濟

單丸勁好多啦下話